醫護工會宣佈會員破萬 HA高層驚到腳震 今日繼續招收會員

［人多就係最大保障 工會申請人數已過10000人!!!!］

因為反應熱烈，本會將會加開會員招募日，幫大家辦入會手續及收費📈

日期：1月28日（二）
時間：1700-2200
地點：旺角道7-9號威特商業大廈9樓

罷工第一件事：加入工會做會員🙇🏿‍♂️ 以工會名義罷工先算一齊爭取！
📍記得先填妥網上申請表：

#今朝12:00收到22:00
#有同事幫成個ward交錢交到要拎利是錢
#齊上齊落

❗❗❗❗❗❗❗❗
由於入會人數急升，本會入會電子表格 google form 已爆滿，本會正立即處理中，請各會員見諒，等待本會之後的宣布。

推

push

up

唔係淨係ha工會搞罷工咁簡單，而家係全香港嘅共同戰役

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

大家幫手推！

Pish

G持清

推！

‼️最新消息‼️

2020.1.28 凌晨2時 醫管局員工陣線（下稱HAEA）宣佈會員破萬，今明兩日再加開會員招募日

2020.1.28 早上10時 HAEA正式推出罷工投名狀，希望集最少4千醫護明確發起罷工
簽署罷工宣言：

2020.1.28 三工會加入戰團，推出罷工投名狀，呼籲參與罷工，共同抗疫
香港白領(行政及文職)同行工會
香港言語治療師總工會
建築地盤職工總會

2020.1.28 早上11點半 政府宣佈公務員返打風更，非緊急全部唔洗返工

你可以做啲咩？
加入工會，參與罷工！
支持醫護，戴白絲帶！
響應政府，自我隔離死不返工！

P牌推唔郁。到底點樣甩P

咁未填係咪唔可以去旺角交錢

八萬HA staff
多過一成

而家6月後申請無得甩,直到另行通知

全港市民支持罷工

2成都黎以前好多波蘭工會都係2,3成人罷工已經好有威力

gchi

PUSH

P牌推好似有熱門分數
只係冇「推文」效果？

放心，可以派警察幫手

共他行業跟隊la

入左 會跟工會罷工

來吧來吧

唔係淨係ha工會搞罷工咁簡單，而家係全香港嘅共同戰役

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

醫管局員工陣線
頻道

醫管局員工陣線 HAEA 入會表格
「醫管局員工陣線 HAEA 入會表格」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

衝呀

#2

支持！！

Push

Send左 但沒有email 覆

應該得嘅去到先填都係好短時間

推到熱門

立即封關 否則罷工

ho ball

pushhhhh

齊心抗疫大召集

全力支持

加油 !!!!!!! 和你罷

何況係醫護人員，少一個都做死其他人

無錯，有份睇都有份推上熱門

齊上齊落

推 1.29 全民封關救港

係機會啦 飛雲
試過一次罷工有成效就可以食住上
五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

叫班高層落黎頂囉
人手短缺都嗌左幾年
少左兩成人返工, 睇佢點撚樣死
仲要加撚埋支那人湧入黎

超過1/3人入會就收得皮

醫護加油

加油

醫管局主席今日有痾尿呀

唔值得為港共犧牲

香港內戰,一觸即發

扌隹

Gchi

而家工會團結罷工佢都收得皮

咪再畀港共推去死,拎返自主權

支持醫護工會救香港

10000人罷佢都死撚硬

支持各大醫護加入工會,係僅存既法律保障下保障自己!

推推推。

一定要罷 你哋自己命仔嚟

pppppppppppp

推爆佢

Push
支持

打鳩埋唔罷工嗰8成

推呀！

pish

一半都死撚硬，因為其他醫護會慢慢頂唔順

推 罷工

push 推唔郁都要推

721

推

反抗

咁真係講句恭喜同啲唔入工會嘅醫護

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

公會是皇道，但一定要好好運作唔好求9其

唔入會都可以罷

繼續

得5000人罷
其他人都會做唔掂之後劈炮

我相信好多藍絲會加入
因為呢次關乎佢地自己
黃絲多大愛左膠，藍絲全部自私

係，瑪麗個幾個先鋒軍就係例子

命仔要緊！

加入工會啦 大家

推推推

我就罷撚硬 保平安

google form都爆

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

肯罷個堆唔會唔入會

p

所有香港人都支持一齊罷工

醫護真係唔可以送死
求求你地

其實HA 好多姐姐係可有可無
最重要係醫生、護士、allied health 、Pharm 之類
呢類人先係工作核心

光復香港後

全力無條件支持醫護人員!

敵退我進

食屎啦 文宣狗

立即封關
否則罷工

Share

原來得咁小
我以為要7~8成先叫多

仲要香港醫院長期overload而家仲要有咁多武漢生化人

支持，封關

罷

有時都唔撚明
明明有好多方便既電子處理方法
政府、機構、學校，仲用埋晒 d 垃圾印刷表格，填完又要比錢寄，又唔環保，又慢
李嘉誠都係用 google 兩星期 ko 四萬個 data

支持醫護
一齊罷工

香港有四萬個護士
二萬個嚮HA做
另外大約 5800 個醫生嚮HA做
Allied health, Care assistant 我就唔知
不過咁計，如果一萬個會員，9成係醫護, 其實接近1/3至一半入左會

好多HA STAFF係BACK UP 非FRONT LINE OPERATION

咁又唔好咁講
果時SARS死左三個姐姐

721 831 101 1111

樓主你個poster 嘅source 係邊？
睇工會FB 淨係話等消息
但又見唔到張poster
想出門口前confirm 多次先

支持

G持，推

當然佢地肯join 最好 但我意思要癱瘓個系統係要中層呢班人

香港人好團結

罷快少少

支持醫護人員罷工

管理層離地，架空全部權力機構

tui

其他行業工會都快啲做野

👍

好多人己經加入左 你仲等咩？

港人使命

捍衛我城

好鼓舞
遲下我個行個工會成立左我都要入

HA 員工幾多?

加油醫護，我地一齊和理罷

g持

剩係尋日未破萬之前已經有3K+既護士入左會
平時一個病房每更平均需要3-5個人去運作 一個病房護士總數為15-20人
計返條數可以令3間以上醫院收皮

撐

支持香港人民英雄，醫護手足

Support

驚撚還有黨

有冇其他比錢方法。。。？

有2成人唔做嘢已經癱瘓到其他8成

推！！！

推推推推推

醫管局出通知話全HA都要返工

Sorry, 要等光復香港後

push!

醫護人必要同心！否則自己諗啦
因為沒有如果

會做死咁辛苦？不了，入工會仲好

入工會人既比例愈高，文職以外既會員比例都會增高

Pushhh

一齊罷啦

你傻啦 無姐姐 Ward收皮都似
RN

Yes 最好工會公布下有幾多醫生/護士

唔係，7-8成人罷工應該無發生過工會會員都好難有咁多人啦

文職罷工都好重要
要護士兼顧埋admin野
做死

多謝醫護

聽日開花，見狗就咳

醫生護士加油啊唔好俾醫院管理局個班仆街管理推去死

護士過3000人，超過一成

試下罷左工先再講數得唔得？得個講字垃圾正苦都唔會怕你 幾十萬大軍係邊境準備入城都仲係只於鳩叫 我就直接罷既 請大家一齊罷

咁無護士都無人抽NPA 你做乜9 姐

推 必罷

撐醫護

琴日先講緊班姐姐大陸回港 你仲想佢地一齊罷工？ 唔多囉一定

推呀

工會冇得唔跟住做 你可以個人選擇罷工 但工會罷既話要通過員工大會 過某個比數咁去同意先可以
你地實會話跟得黎都死 但冇法子 工會人手都唔夠 已經係最快速度咁去做依件事

支持醫護
仆街林奠唔封關要醫護孭飛
人禍黎咖屌你！！！！

醫護暫時SL住先應該最好，講緊為保自己條命都應該要咁做

死自己屋企人嫁 仲唔擺？

入工會喇

入得會都知咩料啦 全城人命係手 仲跟規矩？洗唔洗過埋立法會先

lpp

來吧

一條心撐醫護

入工會

大罷工

支持醫護
我會一齊罷工

醫護加油,齊齊罷工

比郵政局啲人有工開

HA 膠層唔使驚, 佢地咁BARBIE, 又醫術精湛, 佢地去醫武肺病者, 包掂

陪醫護一齊罷齊上齊落

同你地一齊罷

好波

我希望郵政局都可以變成處理電子郵件，冇咁慘

已經講左唔會番，一齊罷

支持支持

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

，

會員多有鬼用咩，連登夠多member啦

支持！

支持醫護

罷工

與醫護同行

高層邊到驚?!?!?!?!!

你地自己睇!!!

講真，新入黎果d醫護根本唔怕罷
係d藍絲老屎忽先怕者
做左咁耐，一陣走左罷左
驚無左長期服務金果d

咁聽日嘅行動係點 熱門又無

支持醫護！

撐醫護 一齊罷

幫推
多謝醫護

醫護不是condom

加油呀

我會同醫護一齊罷

1個姐姐2個HCA

我願意養曬所有醫護人員下半世

只求你地唔好再去救鬼國人

如果冇姐姐分擔工作，醫療服務一早死左

一齊罷

希望今次可以比唔同行業借鑑

我會陪醫護罷工！

推給多D人知

加油醫護！

個個都好重要
把關唔好直頭係變成傳染源頭

立刻罷工，說完！

醫管局高層要求所有員工上班

我都準備好 一齊罷佢老母

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

有3萬個包底，乜事都冇

但frontline七成都係五年內

罷工罷工

咁撚威, d高層係時候上前線照顧d武漢同胞啦

tuns計唔計？入唔入得工會？

會否宣布為非法組織？

政權乜都做得出！

屌 全部工種嘅人都要入啊

721
811
831
101
1111

Tui

夠薑就拉哂所有罷工醫護
睇下邊個醫你d支那狗

大家罷曬工，佢地自己去前線返工啦

個個做醫管局嘅都要睇到 推呀

至少十萬

HA員工得八萬

叻仔 叻女 ！

支持醫護一齊罷工

本來人手唔夠 比咁少資源呀啦？
依家罷一成你都仆街

罷佢老母

為生命,入工會

醫護手足 add oil!

支持香港醫護罷工

pudh

唔好比佢停

做過ha就知 姐姐係大撚晒

無限支持

罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工

似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地，如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人，咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒，咁推論似乎解釋晒現在情況

推你老母上宇宙

第一個成功既工會！
當年波共收皮都係由 團結工會開始

勁野

721831

721 831 101 1111 1112 1117 1118

醫護好波

呢個工會越多人就可以越滾越大

見人多有希望，只會更多人加入

推到所有醫護都見到

gogogo

香港工會上呀

呂麗巴
好耐冇見

全港有幾多醫護

加油！

再推!!!

呢個係醫管工員工工會，記得醫管局員工有8萬，包埋文職

而家收左幾多人？

甘我等

全部人入工會
一齊罷

無知一問
Tuns係咪未入得會住？

香港人團結

佢呢個係醫管工員工陣線，tuns應該未算係？

唔罷果d就自求多福啦

在連登活躍3個月

推比所有有良知既醫護都睇到

全港大罷工

科水買 vip 支持連仔好似都得 (聽聞，p 牌仔唔肯定)

Tuns唔算嗎？
定我地要起個大台

支持醫護罷工！

繼續罷

感謝醫護同心，而家先迫到淋病做少少嘢咁多....

如果每行業每個工會都2 3成就贏梗架啦

十卜

做政府診所入唔入得？

加油呀！

多謝晒覆我嘅咁多位巴絲，唔同人有唔同講法，唔通我真係要去7仔買連登戶口

咁多位新年快樂。光復香港，時代革命！

係醫管局轄下員工就得，不過我唔知政府診所係咪

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

無知一問，想知香港大概有幾多醫護行業嘅人

聽完林鄭記招
肯定更加多人加入會員

無錯, 去到七仔, 同櫃台講暗號, 五大素球, 缺一不可

然後留意佢對手, 佢會偷偷塞張密碼紙比你, 你比左錢好立刻走, 唔好留低, 唔好亂問.

屋企人今日有嘢做去唔到，有冇其他方法申請？

推爆

拒 絕 假 封 關！

加油啊！！支持你哋罷工！！

醫管局就八萬，總共就唔知

0ishshshh

pushhh!!!!! support!

網上登記咗先再tg問佢哋啦，後補資料同$好輕鬆姐

Push!

你有HA number就得

一日唔封關
我地一起罰

繼續入工會啦 我地已經準備好同醫護一齊罷

推啊！！我同醫護一齊罷！

push 721 831

我係第2020個like支持你地！

係咪大角咀收會員？我見好多人排

一日唔封關都一定要罷，唔單止醫護要罷
其他人都要一齊罷 撐醫護！

封關口岸 缺一不可

100%支持

幫手推

Pish support

大力支持醫護手足
和勇一心
肺炎X抗爭

會唔會捉高層入負壓房

..

繼續踢人入會啦

psh!

公立醫院已經啓動緊急應變級別，全體同事都肩負重任，全力抗疫。
因此，假期後所有同事都須繼續緊守崗位執勤。
衷心感謝各同事維持服務運作，攜手守護市民健康

邊個唔入就係鬼

你既中層係邊班？
我既中層係NO/AC以上 (護士長，顧問醫生）
但frontline (普通護士/醫生）係最多同最做得既
姐係瑪麗call sick 果班

推推

大三罷

冇pca physio一日點睇40個

一定要罷
雖然而家政府係deadline前讓晒步
但都未撚夠

推！支持醫護罷工！呢個政府高官正仆街

好想入
但係等升AC 唔想搞咁多 驚俾老細知

推 一定要政府回應 唔好玩語言藝術 我地唔係傻鳩

嚇到瀨屎

【會員招募快訊】
目前大概有700人正在等候。輪候需時。建議同一團體由一至兩個人集體繳交。

由於我們是新成立工會，目前銀行戶口仍在申請階段，因此只能接受現金付款。不便之處，敬請見諒。🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

政府無人想做出頭鳥，做新野=有新risk

其他行業呢

你改左名都大把人認得你啦五毛港豬

好

G持呀呀呀

推！推！推！

呢種巨型工會威力真係好大

工會加油

知唔知點解有無盒既口罩賣

全港一齊先有用

各位加油！現在7:10pm，小弟已排到4樓，代3人繳交。外面700人，小小地乘4倍，增加接近3000人。

醫護真係搵命搏嘅前線手足！！！
幾長龍都要入會！！！

推推推
醫護好波

推啊！推爆佢
各位繼續加入自己所屬嘅工會
香港人自救啊

一萬人罷佢，佢地一定柯撚，加上流感高峰期

推
推
推
大家齊心合力，唔好比仆街政府送人頭！！

加入工會保平安

仲排緊隊呀！！！！大家加油

頭先1615 開始等
1850 先攪掂

朋友加埋自己，交咗24個

推到林鄭冚家剷

痴線排曬長龍仲要個個都幫同事交真係兩萬人都黎

越遲封晒越危險

我同事一次幫成個部門交

後面樓下表示食風食到飽

只要夠人多，以後大把權益可以通過工會爭取

for hong kong

支持

推

推到三分一人罷工
其他人就算堅持返都會無心機大壓力唔想返
所以真係好緊要

人哋咁辛苦讀醫唔係為咗用埋生命值去醫班武漢肺炎。。。

罷喇罷啦罷罷

事實上少左三分一根本番唔到落去，好快染病/過勞死

黑警實搞搞震

推 齊上齊落

G持

支持，未入快啲入

其他工會幾時開？

沒有普選 唯有獨立

：

順便踢鳩埋羅范燋芬個大佬范鴻齡走啦⋯⋯

全港醫護救港行動

Collect!

爭氣呀大家！！！

多謝醫護罷工救港

做得快無獎囉
做得慢又無後果(不用問責)
正常都做慢D

推阿！

保命就要入公會

加入工會 實踐抱負

雖然自己果行嘅工會無咁勁 但係見到醫護工會咁勁都好開心

排左4個鐘 見到applicants已經超過15000個人

唔好吹親呀,巴絲加油！

頭先經過威特見條龍兜咗幾個灣, 我諗條龍最少有500 人

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

一萬前線醫護 都夠停哂d isolation ward 囉

Up

推推推推

遲係遲左d
希望罷得成爭番次氣

其他工會都要人啊

推！醫護加油！

推下

好多1個人幫幾條友交

咁即係幾時罷工？

搞左8個月
原來醫護先係真春袋

係邊度可以見到

P牌Pish 唔到

三萬警察會守護醫院，吾會有事

醫護罷工 刻不容緩

我有個frd 唔記得填form
補返form 既時候張receipt number 寫15000 鬆d既數

罷喇罷罷罷

Fight！

全港醫生：～14000， 護士（普通科）: ~50000
做HA: doctor : ~5800, nurse : ~25000
應該差唔多

推到最少過4萬

由班藍底護士照顧班支那肺炎病患囉

封關、否則罷工

超過15000人加入左工會 好撚令人振奮既消息

推推推推推推推推推

推啊

好似依幾日都會繼續收會員/費 記得記得同身邊既同事朋友同學同行講聲
唔係交左表就係會員 仲要交埋錢先係正式會員
填左罷工宣言=/=填左入會form
加油

[丹麥首相好波］2019新聞自由排名 丹麥5 香港73 中國177（尾4）

夜晚10點經過見到仲排哂長龍
其他工會都做到咁就好

Step 2：全香港所有行業都要有工會

幫推

加油💪🏻

多過我哋五萬

有咩實際意義？使唔使合唱一首we're the world啊？唔嚟真嘢，三四日可以五百萬武漢佬落晒嚟。到時就係既定事實，生米煮成飯。
777擺明講緊大話，陸毛涌入關，出關係吉係無人，777卻調轉講。

希望香港人今次真係學識罷工啦

實質自治 廣場制憲
香港獨立 唯一出路

加油！！ 非醫護打個氣

Lm

最後可能得十分一罷

外判入唔入得?

醫護行業頂住

我地和你罷

頭先上咗881晴朗講得好好

今日幾點開始可以比錢呀？

巴打知唔知今日幾點開始可以比錢？

幾時擺

1300-2200 佢channel寫 樓主置頂有link

屌慣左手不推文

入公會，齊罷工

大家一齊擺 自己香港自己救

今日放工去排，係咪又要排幾粒鐘

推

訓身支持

推呀 救人救已

呢個政府永遠唔見棺材唔流眼淚

攞左五點籌

齊上齊落啊

準備好同醫護齊罷

幾時罷，咁鐘意返工

推！未夠人數呀！

罷佢老母啦